今晚係最後一次迷雲嘅機會

仲有冇手足未撐雲加？

All in了 當係送比爺爺既禮物